點解到今時今日D學校仲要用Zoom

明知咁多安全漏洞
大把野又唔用

因為全部U都係親中

Microsoft teams

小學幼稚園都返學 大學生仲用zoom

明明大把仲好用
ZOOM又傳送資料比人又剩

Sorry 日日走堂冇用過